有無人今日PSN dl game 會彈error?

有無人今日PSN dl game 會彈error?
明明connect緊但出DNS Error